香港越來越多人鍾意行山露營，但係你哋聽撚住

鍾意行山露營係冇問題，問題在於你哋班人嘅人格，我去過咁多營地，見過好多香港人仲要係後生仔，仲用緊大陸抄襲品牌 nature hike
呢個牌子連台灣都識得拒絕購買，你班香港嘅後生仔，成日喺度講唔好大陸化，但自己就去買呢啲抄襲品牌，知識產權識唔識啊，做人有冇人格㗎，有啲一家大細帶埋自己嘅仔女去，教壞小朋友
唔好同我講cp值
大把原創品牌，又平又好用
呢啲大陸牌子剝削左人哋嘅努力，再用低於人哋一半嘅價錢出售佔領市場，未來人哋唔會再發明新嘅嘢，露營其中一個好玩嘅地方，就係唔同品牌嘅設計都有唔同，大比你唔同嘅享受，以後冇人會再創新㗎啦，以後設計全部一樣㗎，就係多得你班講CP值嘅後生仔去支持人哋大陸抄襲

以後去行山露營，見撚到人哋用nature hike 麻煩用一個鄙視嘅眼神望住佢，呢班連人格都冇嘅人，學乜人去享受大自然

decathlon新手lm

岩，只要唔用大陸牌子，亂生火破壞大自然都冇問題

d記張櫈係ok既
其他真係不了
俾多少少買d細件輕d既
如果唔係真係70L既袋都唔夠拎

真

依樣真，窮真係唔好去露營，整cheap晒...

我夠知有錢洗撚買NH咩 買MSR SNOW PEAK添啦

咁LUXE都唔貴既

咁我盡力換走啦

出去訓一晚真係好似去左轉NH展覽會

平有平玩啦 但又唔洗一下就上到好貴
完全新手嘅話 都無可能一黎就買隻3000以上嘅營
入門咪試下毅成蜥蜴仔
進階少少可以LUXE Kelty DOD再唔係North face都有啲又平又實際嘅款
中高階有MSR Nemo BA Hill仔 自由之魂 一
亦會有其他外國牌子 想玩下金仔 其他款嘅 可以再摸索下
當然價錢 質素 同重量成正比 你要又平又堅固又輕係無可能嘅
露營必須品方面
爐頭鍋具買大牌子 就算唔玩都易放出去
水袋 營槌 依啲就算買MSR都唔貴呀
睡袋氣墊走轉旺角 大把樓上舖會介紹比你
營枱營櫈 直上snowline helinox包無死 想細張啲咪買Verne Soto GSI Snowpeak
有心長玩 做多啲功課睇多啲review 買之前諗真啲 咁就唔洗行咁多冤枉路
今季露營都收爐㗎啦 天氣咁熱

上星期都仲見有人上山露營。

就算新手都係買隻好少少啦，
一千左右都有好多選，
用多幾次都抵返，
好過貪平用一次就中招浪費金錢。